有冇人成日都好攰好唔開心

有冇人成日都心情好差
唔知點講同邊個講

我同你講 你同我講

陪溫書小隊長一齊叫春

你係咪因為成副身家買咗匯豐而唔開心

溫書小隊長？

好

賺咗一蚊日日9-6，做人有咩意義，從來都冇大喜過

Da b🥺🥺🥺

做人有咩意義？ 非常之好嘅問題
你有咩諗法

我哋係咪一樣係同一個地方嘅人
點解我完全唔明你講乜

hi

我明就得啦

有

原來fd黎既

Hi 可以入嚟放下負

我都想同佢做fd，但佢唔比

佢到底係咩人物，完全唔識

分身呀嘛

有係呀

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》